一係大勝、一係都係大勝

一係令共產黨跪低、放手香港，獨立又好乜差都好。

今次行動失敗，就要徹底失敗，令佢戒嚴、出老解、一國一制，攬炒！另一種大勝。

要達到，必須天下大亂，放棄理性。

最差情況是中間程度袋住先，之後香港必死無疑。

推